聖伊天踢人定踢波

踢到咁肉酸都有

一陣屁馬應該會比人斷腳

有睇 麥巴比慘中收山腳

嚇到尼馬唔敢上腳

班仆街收撚左阿特蘭大錢

紅3個都唔過份
下下鞋底去
話技術性犯規都無人信啦

麥金比仲有冇機會踢歐聯？

喊晒口 仲行出去吉下吉下
8月頭就踢
趕唔到啦

cls

兩隊我都想佢晉級
點算
不過撐女神多d

仲行到都算好彩

個場係咪好濕？咁多人跣低咗

要用拐杖 慘了

任你攻都追和唔到 無得講啦

PSG 慘到年年踢少個主力

法甲班撚樣不嬲唔夠人踢就出腳mma
上年史特拉斯堡追撚住尼馬剷

好驚包皮變玻璃人
原本佢既踢法已經易傷
咁樣搞一搞，隨時變萊斯/巴爾

早熟早殘

尋晚直頭大快人心

pk仔聖伊天

琴日勁茅

茅ge程度拍得住早幾年歐聯8強 西維爾作客拜仁個場次回合

個場波西維爾由一開波就唔係諗住踢波ge
首回合西維爾主場輸1:2
次回合下下辣腳
我反拜仁都係咁講

聖伊天同西維爾呢兩場茅ge程度厲害過mma熱好多

憎佢還憎佢
起碼法國同喀麥隆都冇對香港不利

佢係近年最talented ge一位
又係大賽證明過自己
c朗美欺退落黎
都唔想佢受傷患困擾

咁psg個霸權都乞唔少球隊憎 肯定ge

撚得人多 掂多兩下就話收山
畀佢爆人 唔畀人踢佢
佢地接受到比紅咗同埋事後d人屌
頂多加埋可能有既追加懲罰
都願意落腳 咁咪去lor
講真 場外既話就告佢傷人
足球不嬲都係咁踢
玻璃就退役
唔通對隊都當佢小花咩

尼馬成日係法甲比人踢
Cls聯賽黎

踢人輸少啲對面會驚 又可以出下氣